新車第一次排期驗車出牌

現在洗唔洗排一個月

等驗出牌等到頸到長

巴打你自己做手續？

唔係 拖車行搞

不過問佢又答唔到我 想心中預到個時間遮

之前排過 都成個半月

1600搵車房即日驗車算唔算貴 無排期個d 對呢方面0知識

即日驗個d 好似車齡夠7年 要年年驗先咁快 因為有好多間都可以驗 好似都係幾舊水 1600 係咪幫你執左d野 等pass 吧

我個個係要首次登記要驗環保同時又要去土瓜灣政府場驗個d

之前個部都要個半月 過左3年 無快過

岩岩好夠7年